多謝議員同記者, 下一步, 到蘋果同文宣發揮作用

Push

多謝

神級support

文宣，鍵戰
Your turn right now

重有社工

PUSH

頭先蘋果live d drone shot 鏡頭角度正到

除咗tvb

最後都要講番句 仆街tvb

你仲垃圾過啲大公報 東方

枉香港市民曾經當你地係香港最自豪既電視台

垃圾

好認真 我覺得大家要考慮下係咪應該再做多次全球登報

推

一定要提返班黑警又濫用催淚彈同射落人群到
無視各界警告

多謝記者

但記者宜家走唔到
差佬放人未？

多謝你地

小心呀記者

push